而家T恤印自由閪黎賣, 點解唔印埋極權閪或極權撚黎賣?

著出黎比對家睇, 唔撚係比自己睇, 點解要著自由閪T恤?